社會對躁鬱嘅誤解

今朝個post推唔起，開過個新繼續推。

上一集：

推

posh

樓主又幫人

🙏🏻

pish

lauming pish

thx posh

小鳥醫生
有問題想問下你
方唔方便留tg 唔該你

希望心靈都能夠得到善待

有冇local bipolar support group
我基本上零social support
啱啱個manic episode 我嘅行為令我形同冇咗三個原本可以暢所欲言嘅朋友
而家唔知可以揾邊個講

有冇食藥呀Ching

有呀

要食mood stabilizer控制 否則只會波動